# PTB WEEKLY ASSESMENT WEEK 2



## Getting started

1.  Dari hasil assesment week 1 buat lah responsive design nya
2.  Masing- Masing elemen masih dengan konten yg sama.
3.  Ketika layar di ubah menjadi ukuran lebih kecil sama dengan 480 px, susunan elemen harus sama dengan yg di contoh di bawah.
4.  Menggunakan Burger navigation pada elemen nav akan menjadi nilai lebih


![Screenshot](screenshot.png)
